想問架純借D野黎。。。

可唔可以借D雞味黎

唔洗啦 本身你仲多過佢

想問你借塑化劑

惱羞

邊有

咁和解夾攻麻友OK？

扑錯窿咪又係g

SIS有咩5會＝＝？

禾地2打1

你係咁抹黑架純先😒😒我不嬲堅定迷純反麻路線

等左梨巧耐

OK和解先

架純係無
初瓏就由頭到腳都係

反麻大聯盟

人妖收爺啦＝。＝

JOHN

扑錯窿由頭髮到口部加拿大飛機場雙手再到下面兩個窿雙腳都有班c6留下既精液同前列腺液

麻友由個雞冠到雞口雞胸飛機場雙爪再到下面兩個窿雙腳都有班c6留下既精液同前列腺液

左起 朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮

塑化雞

駁唔刀！

IRENE好波

架純，雞汁代言人

TARA係天團

叫翻我做夏榮啦！
始終心在夏榮

夏榮好波波

初瓏係係軍妓

架純係四方西

架純g

扑錯窿俾老細雙穴緊

麻友俾馬會阿叔3穴緊

麻友個閪闊過西隧

扑錯窿每個窿都比班c6玩到充滿液體
組成成份80%係c6精液

扑錯瓏鼻哥窿同耳窿都俾老細屌緊

架純俾C6 3穴緊外，仲要雙手拎2條撚，個雞胸夾住1條撚

麻友俾C6 3穴緊外，仲要雙手拎2條撚，個雞胸夾住1條撚

扑錯瓏每個毛孔都俾c6/老細屌過

玩到貢盡-.-

扑錯窿肚臍窿都俾c6插緊

連食道同大腸都係c6精液連
扑錯窿既胃酸都係精液黎

not make sense-.-

世上無野俾扑錯窿污穢

yes
填田區10%由垃圾覆蓋 90%由扑錯窿覆蓋

有
麻友，架純
FULLSTOP。

扑錯窿上台前都俾c6/老細塞假撚

初瓏=清純
架妺=G

麻友次次都要幫FANS含撚先賣得出一隻碟

南珠好波

扑錯窿存在意義就係成為c6既玩物

法國好多手足眼紅我地瓏瓏=.=

架純存在意義就係成為c6既尿兜

尿兜就係用扑錯窿為藍本制造

無錯

嘈甘多為乜 明明全部都系G

扑錯窿係發財巴 乞兒都上得

我會包容佢地

庥友架純係髮廊妹 出錢做咩刀得

佢地已經失去理智

係 成班迷韓畜迷到傻左了😂😂

膠刀廢事派！講野咁撚離譜

ching
迷純=索k

岩呀ching

屌你老母！訓覺先
聽日再屌柒佢地

細蚊囝早d去訓啦
聽朝番早牙

番工呀屌你老母！

weak

瓏瓏比人惡意攻擊=.=

仆街啦死廢中

架純麻友 刀系g
最臭那種

both駁唔刀

泡菜都吾系g 但系日本個d就

mourning 韓雞

morning日雞

反韓大將軍

韓雞俾老細用泡菜塞緊閪

JPOP=雞

蓋清HO BALL

日雞俾老細用納豆塞緊閪

初瓏吹蕭功夫足
含吹奶啜有辦法

初瓏吹奏不口爆不離口

apink 係東莞桑拿妹

麻友架純自動波
唔會催鐘冇甩拖

G

U G

公道講句，麻友雖然腳短無波，但都大炒韓國塑化雞

麻友＝飛機場骨妹

架純肯借未

樓主唔撚悶？

唔悶

啱啱問左扑錯窿借雞粉

再借埋塑化劑

岩岩問庥友借左閪汁同c6精液

扑錯窿洗乜問人借，自己未有

對，但都大炒韓國塑化雞